LOL聊聊----耳機會將播緊既歌 同步其他人都聽到

想問下點搞?
有朋友話熄左3D環迴聲就OK...
但一來搵唔到..(入左控制台同禁右下小喇叭都無)

想係音效程式個邊著手,又發現張音效卡好似係跟GEFORCE既(電腦白痴),入左GEFORCE既硬件程式又搵唔到....

推

？？？

有冇巴打救到我..

Garena舊垃圾仲廢撚過史前遺物rc
咁都仲有人用

有冇巴打解救小毒於水深火熱之中